打手成日話冇民主冇人理佢但我地又冇大台點解唔公投證明佢地係少數人

打手成日話冇民主,冇人理佢.
但我地又冇大台.
點解唔公投?
證明佢地係少數人.

佢地梗係等時機成熟先搞依類投票啦
eg.N年後人口溝淡曬一定會搞個取消一國兩制投票

今次區議會選舉係一個好機會
區議會輸=運動完結

依家政府唔會再俾其他投票嘅機會俾市民

非政府搞嘅投票都基本上係廢嘅